傻鳩懺悔區

點解咁多股唔買，我係都要買386

91

1333

119

今日的3383

1037

323

無貨

700

X2